藍田黨鐵站有狗

大家小心

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

見到 推

觀塘都勁多，頭先見到3架車，A出口成排